[做你的樹窿] 入嚟放低心事同吹水 190

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

怎敢雪心事 - 願,2020

留。

叫埋@魚一齊寫

凍起身好辛苦

早晨

好想早睡早起

坐廁所板好刺激

醒哂

我願意

仲諗住搶1001

我都係

搶我咪算

你唧爆咗粒暗瘡未？

黎了

0/10

未 好深

驚驚

歪

佢太高質素了

保護漫妹

因為太多人所以淨係可以排隊唔可以搶

是 高攀唔起

浮雲就啱喇

高汁埋b

真 巧低質 冇人搶的

不是，係因為太親切，所以會主動行埋你，唔使我哋搶感覺好溫暖

當我流架？

我都唔係

你唔係流 你係硬

行埋黎恰我就有

@笑笑

事妹

你點知的

唔使摸都知

要做事嫂嗎

真 好硬的

恰佢！

Hard

做緊了

命硬就真

此人便為有福了

真
用生命值硬接嗎

咁咪好

早

可能係側田

邊到好喎

就快死了

大隻

帥死了！

命硬同大隻有關的麼

好似浮雲大隻少少

佢係

好想洗錢

世界象棋王冠軍

好好摸的

我巧幸福

首先要有錢

佢好勁㗎有彈性

幸福肥

浮雲（幸福）

佢都唔肥

@雲雲

@雲妹

你超大

做乜自己驚咗自己

包

而家係不幸肥

太大隻 驚打死自己

XL

但係你係型

驚你踩爛塊地

邊有

畸

你平時買衫都係買s

400磅了

我買m

佢m

買開童裝

節省成本

要打了

童裝XL or 成人XS

巧細粒

巧正

願妹

巧悶

輕過100磅既女仔

有腰嘅女仔

開暖爐

both不了

哪有咁高科技打開窗簾等陽光照入黎暖緊

比切割機介到手 好彩係手指尾

屌 咁大個人戴小童口罩

工程進行中

屌 cls
之前番工有個阿姐又係咁 切左一忽出黎
果一忽跌左落去
心好痛

我媽都準備咁做了

點解唔落街

好彩我係介到

7度

我都想洗

快啲消毒

買唔到口罩麼

啱啱搞掂

小心

但係冇咩想買
又冇咩好玩

冇事了

快

平時打唔打機的

搵水沖避免繼續流血

買唔到啦 好似得番半盒

點解你同佢喺個句子後面咁鍾意用個麼字？

有男朋友就好了

Plague算唔算
我打機巧廢的

助養我吧

止咗了

少啲出街

浮雲有咩好

好！

每個月8蚊得唔得

可以食到乜

宅宅表示好想買figure見到好多隻好靚好想買

！

我都成個星期冇出去了但聽日要出

玩得kai心咪得

見到Ck出咗對對戒幾靚又平但係冇男朋友巧sad

就快想是旦拎塊布包住算

其實都夠架啦

雷到人我會唔開心的

拎紙巾um住

我都唔知了
冇哂先算

面試唔轉時間 食屎屎的

紙巾唔夠mk嘛

西裝

你又記得佢鍾意飲

唔會啦

寫字上去

咁咁凍記得戴頸巾同埋口罩廢時病

好好飲
屋企有包裝的

都係d一星期番一個鐘既工黎姐

寫咩好

又講頸巾...等左六七年啦

沒有歌 怎敢說心事

整番暖佢飲啦

就咁飲

方便相認要出名了

買下午茶未啊

以前番學朝早食早餐成日飲即刻精神哂

睇返張紙

去baby kingdom搵下

無敵

點解你唔信

就買

遲啲

冇人sick

佢咁曳 可能四點半都未買 要煩下佢先得

食咩啊

雪菜肉絲米粉

大快活

其實幾好食不過有啲鹼

肚餓乜都食啦

雪菜肉絲唔係cafe de coral就係firewood㗎喇

茶餐廳都有的

西多

巧甜

而家我哋睇到2020年運球市場有三個類別會比較熱門
包括健康護理 消耗品消費市場 以及係幼兒管理

因有你

茶餐廳囉

暫時未搵到好食嘅黃色茶餐廳

塵：好甜喎（心事，2020）

望住你

打完道館未啊

有我就苦

都未落去因為要洗碗

唔知

幫你落多d蜂蜜啦

01:08
原來一路都冇人知個gag係出自邊度
原來冇人聽早霸王

適量就夠

你有心事就最甜啦

個個人都有心事的

咩甜啊？心事甜

有聽但邊有人留意啊

怕太甜受不了麼

呢下幾靚喎

係咪我先會留意呢啲無聊嘢

日日訓到一兩點
好耐冇聽了

淨係呢下咩佢幾時都幾靚

呢下幾靚 其他時間好靚

佢唔係周杰倫 佢唔食得飛機餐

寫咩

一開始嗰度 lam鄭月娥

真

你係咪想舐？

等你喎 等睇

不了齋諗都嘔心

渣架

比個佢地冇既心事你丫

唔可以講大話的

故事仲未開始 又點會發生過

以前食麥香餅要索哂d糖漿黎食甜到起哂痰

你自己寫一個故事吧

不了

結束了

我都好似5.5

茄汁薯餅

茄汁不了
薯餅

不耐煩了

過多兩個月再考又得

冇野配薯仔類好悶咁

蜂蜜雪梨茶

好貴就真

你都幾識食喎

是結束得不夠浪漫吧 你才這麼不捨得他

嗯

食飽飽可以訓黃昏教

摸頭

冇人

事事事事事事

Do u miss me like I miss u

收工

望住太陽落山

以為六點

好呀！

就算有開心事都冇人可以分享

我咪又係一樣

hello baby

你仲有second round offer

人？

笑嬸！

又係你

係咪唔得

得
最愛你了

但我掛住9c同願b多d

知咩料啦

未打曬
仲有埋b

yes

雲伯！

bb

冇人會掛住我

唔見銀包可以做啲乜鳩

嘩

Cut哂啲卡先

一樣

灰撚咗

▽_▽

身份證？！

本身我個人都夠lost
依家連銀包都lost埋

唔見身份證好麻煩 要去警署報案

跌咗係街定係 餐廳？

唔知呢

點解會唔知？得你先知你去咗邊

我想你一整夜 一直都在失眠

我掛

Cut哂啲卡然後報案啦
返去再打電話或者上網補領

唉

9c～點牙

你又唉
你都唔見銀包咩

還好你呢

你估吓

你唔見咗個男朋友

巧想你

幾好 平平無奇

只係日日為咗買口罩 好煩

連唔見都冇資格

你好

我放棄咗

我也是

hi

時候未到姐
好快就係你嫁喇

What興趣班

我愛她

哪個她

Warm me

喺屋企好悶

一直陪住我的人

邊個都得啦
感情台碌下碌下就見到了

打咗好耐了

me too
come out with me

係被窿都打乞痴

浸大又贏啦 早知入bu

When

距離是快樂的秘密

我而家先覺得自己銀包唔貴

唔知有冇人跟呢

應該好快跟

慢慢來吧

bu == 新一大

佢換咗銀包 個價錢嚇死我

大學跟 中小學都會咁做吧

你都覺得宜家咁幾好就慢慢來都冇所謂啦

佢都唔想拍拖

你呢

拍拖唔洗煩 幾好

甚少吧 多數1001開

手機驚
夢戰
SAO
afk arena

唔知幾時唔見

係無人會想開

同警狗報失先啦 雖然預咗無

我啲回憶

攬返

讓往事隨風

我見到冇人開就會開得閒冇嘢做

攬翻
以後小心d

可能我哋太恐怖

你好想做1001咩
我成日誤中

我之前跌過銀包同電話都搵得翻唔會冇機會的香港好多好人

吞雲吐霧

又食

整麵包

好似好正咁

晏晝忍唔住訓著左
今晚又唔洗訓

無

唱歌氹你瞓

豬喔

有咩咁正

禾要sick

禾岩岩都訓左

真嘅？

要返工所以早瞓啊 平時我通宵更的

仲係一隻失眠豬

我都係成班做豬

究竟停課留喺屋企足不出互可以做啲咩

但我五音不全你介唔介意

太凍喇一係張床就會忍唔住

我都停了

同問

冇野做

唔介意 但係我驚我都訓唔到會忍唔住笑同講野

+1 唔想溫書…

可摸耳執埋我走

做數啦！

好想買嘢

瘋狂加入購物車 但唔比錢

我是商品

成日都係咁
有唔時會㩒埋入去俾錢嗰度
但係都係冇買

埋埋好貴的

做咩呀

哪有錢

一打機心情立刻變差

你有special offer哦

買野送比我

咁不如唔打

俾你發現了而家仲要助養你

咁唔好打住啦

係
我發誓以後再打lol就仆街

送嚿膠俾你

你成功助養我聽日搭一程巴士

食屎

埋埋即刻俾錢

我好廢

接住先

番唔到屋企了

留返俾Alipay接啦

加碼

比人偷咩機？

翻埋聽日就放兩日

咁就夠了 多謝哂

唔要你d嘢

事事都好得意

真係慘慘豬

咁我俾返佢

咁你就唔好叫我送嘢俾你啦

補埋今期我都唔補

唔開心咗好耐

不要得意

咁帥帥的

我呢幾年換過唔少電話
紅米note1-->iphone 5c-->lg g4 -->紅米note5-->iphone11

違反商品說明條例了

沒有！

好眼訓

啱啱諗到有咩想買然後醒起新年唔買得鞋

點解會隔住隔住

返到屋企未

我都想係事實呢

兩點見

各花入各眼

我f5試過2期無去

係床到

未見過就開始吹奏 咁樣唔岩規矩喎

唔好咁迷信啦

扑暈佢然後瞓

尊重吓姐屋企人都唔鐘意
同埋好驚新年啲傳統會冇哂

閹

但新年特價是真的

本身想親口講的說

我好醒的

要被操爆了

想買嗰啲冇所以冇所謂

2020 dse?加油呀

真係早知報Dse 考唔考到另一回事

9c叻叻

寫封信比佢

點解

冇事嘅還有我

我要報仇 何況咁多時間可以溫書

收皮

再報non jupas亦可

想買多對1970
買咩色好

黑色

黑色定綠色好

發生咩事

咁咪嘥咗錢

冇嘢㗎！信我
最多咪俾人鬧 但係如果鬧完你你行到自己想行嗰條路 我覺得值得
攬實你唔洗驚

綠啦
綠冇咁雞

多謝9c姐送比我

UNCL黎

收皮啦
啱啱傾家蕩產買咗埋埋
而家冇錢了

@受XXX幸

都係呀 聽晚佢哋就返來了 不過其實我都唔淆嘅 係內疚

肺炎好恐怖，唔敢出街

笑咗

呢兩星期都盡量唔好出

Cls

真係每次出街都好驚，雖然少左出

做爸爸媽媽都係想仔女開心姐
如果你夾硬做自己唔鐘意嘅嘢都唔會做得好的 都係冇意思
內疚就要諗清楚你而家想行緊路你係咪真係捱到 會唔會到時又想返轉頭
你覺得自己真係得嘅 出到嚟會好過繼續讀嘅就唔洗內疚啦

幾時有得收貨

內疚大概是最難受的

多謝9c 你真係好好

真的

佢都話唔收你錢

來鞭打我

洗鬼多謝
你都好好的

好想搵人屌醒我

嘻嘻

唔買俾你吖係 吹咩？

You cls

呢到好多個人

Yes

唔好單單打打喎

枉我對你咁好

六弟

睇我個名有個屌字都知我係專業㗎喇

唉。

有冇baby一齊玩跑online

諗諗吓都係

知道呢

好似爆晒裝

我

摺

屌 又冇得返學見佢 屌屌屌

發現一上水就無曬人

C仔

事事

食完好耐

喊出黎 成碗餸跌哂落地

成碟

而家點樣邊個夠膽整

無餸食

糖水舖閂咗 有排先開

諗緊仲食唔食番佢好

咁污糟咪食啦

自己屋企整

一諗起廚房d小強
又係到諗 對d西蘭花唔住

Hii

真係喊出黎 做乜鳩會發生呢d事

等緊食間desert cafe

想剪短頭髮

冇機器唔識整好麻煩

自私食

你㗎

等食評

新嘗試

Here！

唔係兩年前剪過長返晒

去炒番 殺菌

Ohhhhhh 想剪咪剪
自己鐘意就得

好食！

讀書好廢 可以點做

而家先食野

+1😢😢😢😞

名！

一係努力讀書一係返工

郁下先好瞓

你覺得呢

我覺得好奇怪 點解會有咁多珠 仲要紅色
f初頭以為係算盤 但係又唔係

好飽

笑笑

新年緊係食紅燒獅子頭啦
一串上先夠派頭架嘛

冰糖葫蘆？

就泥悶死！
我係一個坐唔定嘅人，但係宜家屋企口罩數量有限，病毒又無處不在，只可以留喺屋企。
好無聊呀！

find bf/gf

+1

一個人更開心(？)

我都想有人教我讀書

+2

呢度係咪個個都讀神科

笑笑真係好fun 點解會諗到算盤

唔是掛

禾都想

+1想知

個個都無學業煩惱嘅

讀神棍科

有個神字都係神科

叔叔老了

gpa? wfc

無努力讀書

唔講啫

好遠

我都未食過紅燒獅子頭
通常 隻眼要點兩粒紅色小燈

唔係咩珠咩

算珠 計完數食返

串珠？！

可以循環再用

做咩個個都咁純潔 @願

咁樣叫做純潔？！
唔通係雞毛掃

究竟邊忽似 冰糖葫蘆

你科科A就行開啲

+4 先

留名 希望願願見到

曳
要教訓下你

你都曳曳

黃藍是政見，自保是神仙

我dse 0分

乜department😅non jupas 唔係直入嗰個系

dllm ah study god

9up

唔係！！
我好純潔

同感想出街都冇人出

佢哋對得我多
耳濡目染
真係好

怕死就connect 廢中也裝修

Socsci?

好多病毒

#2#
其實最開頭我以為佢係吹簫

人人天資唔同 你用的時間耐
但起碼你做完一樣嘢 有啲人係連點樣開始都唔知

7 8個鐘係正常

利申用一個禮拜都未做完

如果每一樣嘢咁樣諗 事事比較 做人好辛苦
發洩完就過咗去 唔使咁諗太多
呢啲唔係你所控制 天份就係天份

一到40開始冇人

乜u😅😅

死米死

+1、無論做成點都一定好過唔做

有啲人見到差距 會發奮 有好勝心
有啲人見到差距 會放負 永遠都比唔上

都係睇你點樣諗
有啲嘢係永遠都比唔上 就係比唔上 冇得強求

+1 差嗰批

天才就是天才

Yes u are right

早排明明已經無諗佢 以為自己放低左
但呢幾日諗起佢過幾日生日 加埋依家環境 就好擔心佢 sad到失眠 點算

人哋牛頓唔小心見到蘋果跌落嚟可以諗咁多嘢

我滾落山都唔會諗到慣性 統一場論

點解要擔心佢

你未

我未真正放低

又岩 thx

係